係咩家庭出世真係好影響你際遇

錢同人脈都係其次
一個人既價值觀取決於佢屋企價值觀
呢樣先最攞命
you don't know what you don't know
人係有自由意志
但呢種自由由唔同容器盛載住
紙皮箱
音樂盒
餅罐
到你年紀有返咁上下先至有機會逃出
但你已經係由舊自由意志塑造個個人
完了

廢話

廢話
見識 人生差好多
有錢真係做到發掘自己